黑衣人埋炸彈炸死TVB機場特警橋段

TVB真係最強文宣機器
好日都唔開電視，岩岩一開就見到依段

我反而想睇下隻黑警點樣比人炸死喎

又話唔睇tvb點知個個睇

配合打反恐嘅propaganda

收視爆升

有冇片睇想j

關禮傑跳完天台先死

陣間有人現實中有樣學樣就搞笑喇
到時班藍屍記得去cctvb門口抗議

煞景

打天下今集咁撚黃唔睇，走去睇tvb仲要睇機場特警？屌曬你地

都唔同時段

咁咪睇IU囉，咁多野唔睇要睇CCTVB